有冇巴打讀過恒商

90後
見証住恒商最高峰狀態
A工廠唔駛講，全級最渣果個都可以攞A
有溫書區
溫通宵狂操卷試口試唔是問題
阿sir會幫大家補課
中6至中7唔駛上PE堂
仲有大把痴線野
出黎啦90後恒商友

申利：恒管畢業

中六我嗰時有PE堂喎
最神奇係返學唔駛著校服
但上PE堂有校服著

申利：80後恒商人

見到個利申就

咁典解我90後恒管無PE堂既

恒大唔係大牙